★低位約21,000點左右，或最快今年10月至12月完成跌浪。

雖然坊間有不少分析股市是否已陷入熊市的方法，但較常見的「圖表派」分析是跌穿250天線、50天線跌穿250天線，以及高位累挫兩成。周一(9月10日)以收市計，恒指已「三大皆凶」！

那麼，後市怎看？若撇除2007至2008年金融海嘯，單計這3大信號，十年以來分別在2010至2011年及2015至2016年出現過，兩次事後均是累瀉約三成半，歷時約8至11個月！

因此，若跟往績，今次港股頂位為1月所創的33,484點，累挫三成半的低位約21,000點左右，或最快今年10月至12月完成跌浪。當然，歷史不會一模一樣重演，僅作參考。

why not this??

老貓係咪諗住長駐財經台？